終於冇咁熱，可以唔使開冷氣瞓

Cls 熱到咁都唔開冷氣

如果可以我想入冷凍庫入面訓阿, 熱咁呢.......